LIHKG環冠女神盃其他地區附額賽第一圈－Charlize Theron vs Nina Dobrev

LIHKG環球女神冠軍盃其他地區附加賽名額賽第一圈

2017-7-9 12:07am-10:07pm

Charlize Theron vs Nina Dobrev

賽事時限為22小時，會員可於本帖發起後22小時內於以正負評方式(前者正評;後者負評)投選心水賽事女神。
在指定時段外的正負評投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

附加賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

屌你老母開左幾次都話標題太長

預左大家未必識呢啲人,但係大家入黎邊個你第一眼覺得係好樣啲,就高抬貴手撳個正評or負評啦,thx

兩個都揀唔落手

我想負評個post，點知當左我投票

長江後浪推前浪,影后都無面比

咁你可以負評第一個回覆架

講真邊理得咁多
我就業餘身份搞下比賽叫做比啲娛樂出黎
其實個人黎講真係睇唔到你負評個post既理由喺邊
但你要負評個post我都唔會阻,但我會當你既負評係投票
就係咁簡單

如果巴打你想負評個post係覺得我地舉辦呢啲活動
求其打幾行字,搵堆圖開個post就好搞屎棍而要咁做
fine,我控制唔到你點諗

但喺可控既情況下,就算呢啲野真係咁吃力不討好啦
唔鍾意投又好,直頭睇唔順眼呢啲野覺得根本戇撚鳩都好
但我地講真,過到自己,做到最好,問心無愧